[冇圖］屯門牛一有個靚仔

靚仔我唔知你有冇上連登啊
有冇人識得嗰個靚仔啊
請留低佢嘅聯絡電話

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

玩夠未

我出嚟喇，開心啦

比電話喇靚仔